## Программа для ДЗ по АСВТ 
### Метод неопределенных коэффициентов минимизации булевых функция

Запуск docker-контейнера БД с помощью docker-compose.yml. С помощью миграций создается таблица koef, которая показывает всевозможные коэффициенты.
Структуру можно посмотреть src/main/resources/db/changelog/migrations/sql/create-koef-table.sql

1) InitialStageService.java - заполнение таблицы значениями переменных, значений функции, комбинаций коэффициентов
2) SecondStageService.java - удаление по вертикали тех комбинаций, у которых f = 0
3) ThirdStageService.java - удаление по горизонтали тех столбцов, у которых есть вхождения комбинаций слева.